［集思廣益］一人n樣做過既仆街野

我啊叔係愛國到上晒腦既商人黎
之前成班親戚上佢屋企食飯
佢話俾我地知佢要返大陸一個星期去見客
跟住我同我個妹同表弟(佢個仔)趁佢唔覺
入左佢房將佢行李入面所有口罩同解酒藥拎走晒

盤生意蝕緊錢,
搵我識左十幾年既兄弟用17萬入局
最後盤生意摺埋,兼搵律師告佢

佢個仔都一齊因住篤灰

中學有個肥仔差人好多錢, 係咁畀人打
我呢類人向來又係抽水王, 事不關已, 我又唔會貪得意打埋一份
有一日我同佢講: 不如我借六百蚊比你清晒啲數先啦, 三個月你咪還二千畀我囉
條友竟然應承喎, 呢鋪仲唔發?
跟住我即刻整左張借據比佢簽名, 寫住借二千還二千零利息, 條友睇都冇睇就簽左個大名
過多幾日之後, 我寄左封無名信畀學校, 話個肥仔人畀打得好緊要, 搞到件事驚動到校長同班主任
我嘅目的當然係要搞大件事, 等佢老豆代佢還錢啦, 因為我明知佢自己冇錢還
當時搞到事主個老豆都出埋嚟, 全部篤晒有份打佢嘅人出黎記過
嗰日佢還左2000蚊比我,不過我一睇都睇得出佢老豆有心玩野
佢還錢嗰日死都要拎返張借據,我梗係老虎都唔畀啦...
不出所料, 佢第二日就同miss告我過我借六百收二千
Miss當時問我, 我即刻show張借據比佢睇, miss都冇野好講
就係咁.....我係一個星期內無啦啦多左千百蚊!

兄弟都呃

留名睇新會然

係廁所對住醜鏡講粗口

自膠

在商言商, 無奸不成商, 錢呢家野, 兩父子都無情講, 何況區區十幾年既朋友?
牛唔飲水唔撳得牛頭低 , 佢自己死撚蠢左, 仲有咩資深屌人老母?

又回帶

香港人係善忘既,一個星期就唔記得我, 但我驚你要坐一世監,咁就被人笑足一世